動物森友會 新手谷

有興趣一齊討論

玩咗四日

冇機

有冇GP?

冇

身邊冇朋友一齊玩

第三日玩。 重未開到商店

我都係得自己玩

不如開gp

好

有冇谷

未有

我都玩左第3日 今日先有商店

我啱啱完咗商店

我都係第三日咋
仲未開商店